你仲記唔記得四年前嘅年初一？今年年初一你會做啲咩？

四年前嘅魚蛋革命，你仲記唔記得？

四年後，我哋經歷咗場反送中運動
五大訴求仲未爭取到
但好多手足都被拉、被打、被自殺
有人話場運動降咗溫，甚至完咗
但我好希望你諗返起四年前嘅手足
諗返起呢七個月犧牲咗嘅手足
年初一去旺角 食返串魚蛋
話俾大家聽我哋冇忘記到
場運動仲未完㗎！

最後，保護自己同其他人 記住帶口罩

推

光復香港 時代革命

Popo

五大訴求
缺一不可

Never forget, never forgive!

手足新年快樂

四年前起身見到新聞 心諗做乜鳩 新年流流係度搞事 對唔住